Saisie des membres
-----------------

1/ Modifier comportement du radio button Etes-vous maries ? comme suit:


Etes-vous maries ? Oui   Non

Si oui:
   Nom conjoint:
   Prenom conjoint:
   Habite-t-il aux USA? Oui  Non
   Si oui: No identifiant


1/ Modifier comportement du radio button sur les parents

    Nom du pere
    Prenom du pere
    Habite-il aux USA? Oui   Non
    Si oui: No identifiant


    Meme chose pour la mere


3/ Remplacer Selectionner un etat? par:

Leiu de delivrance:  Etat: -----------Choisir  Ville: ---------------- Choisir

On doit indiquer l'Etat et la ville de delivrance. On ne peut pas choisir uniquement la ville car il y a des villes dans differents Etats qui ont les memes noms. Par
exemple Dallas, Texas    et Dallas, Georgia.

4/ Saisie des associations

5/ La carte

   Voir images dans WhatsApp. Il dit que tu peux améliorer la présentation si tu veux.


-----  30/01/2020

6/ Consultation et statistiques des membres
   
   - par nom, prénom
   - par Etat et ville
   - par adresse
   - par année, date d'entrée 
   - par situation matrimoniale
   - par sexe
   - par profession
   - par occupation 
   - par association et poste dans les associations
   - par type de document legal des USA (passport américain, green card, visa étudiant, visa ...)
   - ceux qui ont leur(s) parent(s) aux USA
   - ceux qui sont nés aux USA

6/ Consultation et statistiques des associations
   - par Etat
   - par année, date de creation
   - par adresse du siege
   - par type ??
   - Membres
   - bureau

Utiliser peut-être ElasticSearch pour autres critères de recherche non connus a l'avance


---- 05/02/2020
1/ J'ai modifie l'onglet ADRESSE: voir s'il faut ajuster les champs
2/ Tu as oublié d'ajouter l'impression de la carte consulaire a la fin de la saisie du membre
3/ Ajouter les menus principaux dans Entité au menu a gauche: Consulats, Pas, Etats, Villes, Associations, Services membres, i=Information.

4/ L'impression de la carte consulaire donne une erreur:
 
java.lang.NullPointerException: null
	at com.burkina.consulat.service.MembersService.etatMembre(MembersService.java:242)
	at com.burkina.consulat.service.MembersService.genererPdfMembre(MembersService.java:288)

